［有圖］白衫女途人疑被流彈擊傷血流披面

港台直播，黃大仙有白衫女途人疑被流彈擊傷，正接受急救

黑警

警犬: 手法唔完美 可改進 冇人想
可以點?

係咪剛剛出黎同班示威者讓返一條路嗰個女人?

「驚就唔好出街」

手都揸唔到

去醫院
發現係中彈
醫護報串
拉人

希望唔會係咁既情節

Push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

警察執法過程是否出現問題

唔知，但個女人好慘

屌

個女人白衫完全冇gear㗎

大把無gear都比人拉比人打

嗰個唔係啡色頭髮咩

dklm

一直都有問題
縱容黑社會打人斬人！
市民求助叫人驚就唔好出街
全裸搜身

好慘

射中路人，殘忍d講，係有利

依家D狗理撚得你呀
盲公竹都可以話攻擊性武器啦

2109 #黃大仙 懷疑有途人經過被警方射出的子彈射到額頭。

受傷市民:『我想返屋企無車搭！』

#黃大仙
2100 警宿外防暴：你哋咪再扮街坊

唔好去睇醫生。告埋暴動